她終於和他分手了

我密密喜歡既女仔，被佢男朋友分左手。
而原因係佢地之間性格問題。
（利申我冇係中間搞屎棍）
我理應感到開心，因為我終於有機會。
但反而見到佢咁傷心，我又好心痛。。
點解會咁？

被中出即飛

唔係

你又知？

意思即係
佢俾人屌厭左
個心都仲係人度先會傷心
你個埋單仔執手尾啦

佢話比我知

我唔想做左臨時代替品又或者
比佢用黎激佢條仔既工具攞

你sure佢被人飛左就代表你有機會？

做佢水泡，做佢既自慰棒

唔sure
但可以話係佢既best friend
佢先前係好專一咁鐘意佢條仔

證明你愛佢
不過最恐怖的係愛係唔balance的
你可以一路留佢身邊支持佢安慰佢
但唔代表你有機會
適當時候示愛睇佢反應啦，早啲了斷對自己好啲

因為幾年前試過類似既事發生
係另一個女仔
但就係因為表左
所以依家連friend 都唔係
有陰影

無得咁諗，好睇人
你可能今次唔早啲表白，他日佢friendzone咗你
你遲啲一樣有陰影

咁我係唔係要等佢完全唔諗佢
死哂心個陣
再搵機會放手一試
好驚timing 唔啱
做左佢ex既後備

理論上係
但旁人判斷唔到點為之死哂心架啦，一係你問到佢其他friend
你係佢best friend，呢啲野靠自己判斷啦

我心痛既係
佢ex 拖泥帶水
分左手
一日後又話好掛住佢
仲要同佢講話可能想識一個女既女仔
作一個比較
當知道佢好會番黎佢身邊

你都講到個ex咁鳩
但個女仔都仲fall落去就知道都愛得幾深
愛係唔balance，我都係用咗段時間先明，雖然我仲好young

佢話比你知自己無比人中出即飛